[多圖]發現個ex一腳撘三船, 比我中出即飛左

臭雞狗公出返去啦

留名食花生

閲

係連埋你3船?

係

留名

ok

關我撚事

樓名

咁你又入黎?

學友華麗留名

點解條女得你唔得？ if you can do it，why don't you do that？

乜柒都放上黎連登

帽唔怕戴，最緊要除得快

叫雞都敢玩中出

好耐無見啲唔洗扭扭捏捏先有一兩張圖嘅post
樓主加油

你條Ex幾號電話？不如我地眾巴打又上啦

真 中出即飛

咁你咪唔好入 有人迫你入咩

無人想知，除非你有野開心些牙

Lm

整合埋先

留名待J

有花生食何樂而不為呢

wtsapp wallpaper=你ex ?

Ching好波

有冇見到樓主whatsapp個background?

有無圖，片

好撚慘⋯⋯

CHING SICK BALL

圖咪係第1張相到有啦

post哂成個電話出黎

無片無真相

呢啲po 要直期熱門啦
示範下俾班戴綠帽但係連登都唔夠膽po 相
淨係識叫春吊人癮嘅垃圾男人

樓豬仲開親post 都同女朋友有關

巴打好波 無拖拖拉拉

個樣似乖乖女都咁

摩牙圖

唔同女黎

狗公臭雞死全家

留名睇閃卡

慘

樓主真男人
Post埋其他嚇撚死佢地，自己訓個靚覺

閱

不如直接貼你EX D裸照算啦

講堅，巴打得閒驗下身好d

閃卡plz

+1

樓主好波

三船都中出你唔驚中性病咩

都係,樣唔差, 所以好多狗公埋身

屌，呢啲仆街女人中出即飛就岩，第時做爸爸唔洗入你數，因為都唔知係乜水既

樓主可以送呢首歌俾你個ex

可能巴打本身有呢,嘻

屌話無興趣個d死撚返出去啦，呢到討論區黎架，下下走入黎留句無興趣係唔係覺得好撚型？好高人一等？定係覺得你無興趣既野就唔post得唔討論得？真係on撚9

唔係特別針對呢個post，係呢排睇親咩post都碌到係咁入黎話無興趣無興趣唔想知唔想知

屌你我就真係無興趣知你有無興趣同想唔想知囉

可能係我比佢

你唔係成為左 EX 啦咩 第三條船係用邊隻腳呢！！！

Push

臭雞相唔該，警惕世人

樓主

臭雞啲相呢？

已閱

post其實對話就無乜所謂，最緊要係睇中出

未分個時係三條船

多圖

睇黎毒撚唔溝女先係最好

佢話件泳衣第一次着既時候真係笑左 果然係三萬蚊

臭西冇樣睇

八卦問聲 您地一齊左幾耐？

樓豬SICK唔SICK字,又話多圖

幾時講埋男二

樓主Ho ball ,撐你

樣還樣，西還西

此post必紅 快手啦樓豬

live

直接出圖 唔洗再打字 來來去去都係咁上下既事

個樣好細個好乖

咪臭系

巴打有無難過/不捨

btw話冇興趣個d死撚返出去啦，所有post就撚住你興趣開好唔好

比多d條女嘅圖啦屌你

連登精神,有圖先紅

lm

推一推

strong post lm

條女真係姣到，d對話完全係呃撚含咁款

3萬蚊

呢d冇樣睇

樓主讀緊u條女中學？

Live左

過夜叨

Po兩張條臭雞既相先

圖

哦

喂你識唔識do咖
有圖=冇圖

推

呀*

樓主建議你拿拿聲去check下自己有冇染病

留名跟進

負皮個3個就係條女同2條仔？

唔好爛尾就得,樓主快啲

狗公不得好死

有花生冇理由唔食

快手啦巴打

依d多圖既post就當然要幫推啦屌

哇post 裸照同片玩鳩佢啦 反正你ex係公廁 唔抵可憐

我諗我係你ex個同學個女朋友。

打場CS中出多次

呢D先警世POST先要放上黎
呢D就真男人啦, 平時開POST問帶帽點算好先ON9

讀緊大專,條女大過我

求認識

上面話叫我撚事嗰啲遲啲比人帽左唔好喊苦喊忽
支持樓主收條八婆皮

share 下啦屌 自私睇

關

LM

我係女仔都睇到好嬲

樓主整合完男二未，等你

帽唔怕戴最緊要除得快

無圖， 我話你係我老母都得架啦

咁你咪唔好睇囉 On9

咁撚樣既女都有既
支持樓主爆佢大獲，等佢無臉見人

屌個ig private左啦，圖呢屌

可能狗公2係你條仔喎,你記住追POST

樓主瀟灑

男一其實唔算好狗公，係條臭雞究

rubbishptgf賤男週記會唔會出2？

綠帽自傳案中案

呢排好多帽帶

睇咪睇囉
特登話自己係女仔 搏咩啫

收聲啦男仔

八掛想知，三萬蚊去左廁所，你知佢電話密碼？同埋下面幾張對話係pad黎？

好撚正 支持 push

第2船呢

擺撚到明你係男一啦撚屌

追post啦

放多啲條臭雞既圖上嚟

唔係咁開心下話

溝港女真係要付出好撚多又大風險
叫下雞算

這是上等花生.jpg

有iphone 指紋,入web版

叫左你俾心機讀書，追post啦

雞

川龍街

臭雞相呢樓主，post幾張頂住先啦

Pish

唔係重點

下，講關係都要有圖？

樓主學校係咪旺角呀

唔洗擔心喎，我冇男朋友得女朋友

Between 條女堂眉

男一個電話仲打得通

仆街條女 好似識 有冇英文名

個樣愈乖乖女個人愈姣
樓主rip

安慰緊隻臭雞唔得閑

捐番去你老母個閪到啦垃圾

你想搵人做你男一?

哦,如來喜歡磨豆腐， 嘻

巴打係時候提狗公起身屙夜尿

係咪讀過nurse 做過保險 now 唔知佢做緊乜

樓主唔好掛住覆post 快d整合曬先
如果咁耐都冇圖 好快會沉

唔係

做撚埋雞啦on9

好撚似 人有相似 你繼續

爽手d啦屌

留明睇相

伯母一直都仲做緊

Anthony So

貼埋條女出黎啦
有仔仲發姣

無人想知你係女仔啊 收皮啦

加速

圖？

快啦

樓主做得好，真男人
唔比d顏色呢d女睇只會繼續散播呢種風氣

More啦仲收收埋埋
屌柒狗公，人人有責啊

nice

中出即飛有冇片

樓主餵唔飽個ex 條女下下都想呃撚含

讀緊幼教呀嘛

真係冇樣睇

帽唔怕戴 最緊要除得夠快
希望有更多料流出
花生

留名睇男二

屌柒狗公，人人有責

摩牙

條女好柒喎師兄，好明顯係佢姣人 先引得多狗公 睇啲對話條女勁撚猴禽，身為女人 知唔知咩叫矜持

屌，冇閃卡？

死撚番出去啦

CHING 呢件真愛黎

係愛呀,哈利

[size=36]屌柒狗公，人人有責 [/size=36]

7到飛天

EX張真人相呢？

好波 爆條女就啱

條女好撚恐怖，周圍發姣

樓主搞清楚，係你條女主動約人過夜，三萬蚊都慳返，所以應該係免費雞呀

幼教咁撚淫
小朋友屌大姐姐

放條女出黎面世啦

屌有時睇得夠呢啲真係唔想再拍拖

歡迎巴打整合

犀利

睇得出條女低B妹咁

推 狗公死全家 臭雞死全家

快啲放閃卡啦

臭雞 上位啦喂

男1已del fb

呢種女人最得人驚

睇得多都對拍拖有陰影

其實係條女係咁發姣

mon post 樓豬back up ed?

你條女個閪係咪痕到咁，周圍撩仔，d仔都唔算好主動啦

冇

live緊

成日打埋啲❤️💕真係好難頂

條女幼教教人出類拔萃,作育英材 做雞中之霸

你應該知我係邊個，我只係想同你講，我撐你呀

最閪憎人玩出軌

講咁耐一張大頭相都冇？

可唔可以過夜，真係執撚到都喊三聲

屌睇到好撚嬲
又傻瓜又打哂心心咁
佢當你係咩？
呢d八婆唔比d教訓佢唔得

樓主點解仲未有姣閪啲相同料，好想打去講新年快樂

幫你叫佢食早餐

屌樓主好撚蠢
好心back up哂先開post啦
乜都未打好又未back up
打草驚蛇咪你呢啲

佢fb propic like 果堆人除左中同(九龍城名男校),女多數係mcs 同marymount 其他有smcc 等等,typical 玩join school既人,但無backup

樓主，撐你呀！真男人

On9相呢？

yo bro, good job

支持樓主

圖有backup, 其他資料冇

最緊要係樣

請與前車保持兩秒距離

其實點解咁多人話唔關自己事
呢d女人,一腳踏三船緊係要放上黎,等佢地知道下一腳踏三船係要付出代價
另外仲可以警剔下班港男,唔好當晒d女人係女神,其實好撚多都係臭雞黎
Btw,樓主真男人 受細佬一拜

留名等花生

我地全部都知你係邊個

留名撐樓主 真男人

哇屌對住第二條仔主動到
啲emoji真係好撚噁心

其實d仔仲未算好狗公，但條女就...

痴撚線條女個閪痕到周鳩圍發姣,屌7佢起鳩佢底啦

肯開條囡名同圖未
追到live啦

樓主你都on撚9
明明係你條女問題 貼條狗公出黎做乜9？
送到上門有得食唔通唔食？

出現了

其實我覺得樓主最應該係po條女
D仔都唔係好狗公
睇對話條女發姣居多

依家香港真係變曬質,條女咁樣都搵到食

樓豬仲夠膽中出條女
驚唔驚會瀨野，條女咁濫

仲要睇到wtsapp d時間
幾次都係男既未覆 佢已經打多句搵人

點解我無呢D女埋身

一定要公審，比啲仆街知道咁做係唔岩，屌你老母你鍾意發姣鍾意扑野鍾意溝仔本身係冇問題，但你明撚明就有條仔，未玩夠咪飛左條仔去慢慢玩，但咁樣一邊拍拖又一邊要玩真係完全唔撚明，即係依家興趣係派帽？有條仔出去比其他人屌會特別爽？屌你老母落18層地獄啦臭雞

真係…

開心左先算啦 邊理得咁多

有男朋友仲主動撩其他仔

真係抵撚佢死 港男唔好再比人食住 要反擊

咁鍾意做雞咪幫佢落廣告接客囉

點解對住啲非男朋友以外既男仔都可以用心心emoji，一定接受唔到拍拖個陣咁樣做

咁你又係邊個

有無巴打幫手back up

極主動的女
四圍逼人食西
當然d仔睇黎都幾受落

下,D報紙雜誌話你好多女嫁喎

佢講得岩喎，條女咁主動送埋黎，十個男人九個都唔會理佢有冇男朋友，送到埋口照食架啦，自來雞喎，唔係唔食下嘛

好，幫你推下

巴打你條女係咁搞人d男既係受害者

其實都講得岩，先唔講第二條仔，好似跟本唔知條女有仔，第一條仔講野都係好平常，仲話條女拖佢入廁所都唔去

Feel到樓豬真係嬲到癲撚左 玩到咁大

比著你都嬲撚到癲啦

樓主
有冇野幫手
我地玩你玩殘佢

厹遇上雞，仲要免費雞，有得食唔係唔食下嘛

條女好似想勾撚左條撚放入個西到，一步一步扮醉想拖人入廁格，又約人游水飲酒，又過夜

擺低條女電話比眾巴打約啦
睇死樓主縮沙

幫狗公叫外賣

條女係背後周圍姣仔，邊個可以忍到唔嬲撚到癲呀

啱啊

我都認為男1未算仆街狗公 仲有少少良知 睇對話似條女主動撩人 樓豬最應該係爆條女既相 死臭西

打左好多次啦
都無人聽

有無人有條女既相

你愛唔愛我呢句真係無敵

愛呀，不過三萬蚊有d貴，夾份就差唔多

真係睇到眼都突 咁嘅女都有

呢條女賤到咁都仲可以咁厚面皮用"你愛唔愛我？"黎做擋箭牌，真係比佢吹漲

有無朋友係到呀，想睇條女正面呀。
想了解條女咩質素咁巴閉

圖, 多圖
record plzzzz
多圖d 巴打先做到野

唔講以為又有人扮女釣厹

你係post都post條ex個電話啦
做雞做到咁

14頁都未有閃卡

臭雞食屎啦

樓主係咪比條女打黎求情所以咁耐都未up佢d相

第一眼真係睇唔出係雞
奉勸咁多位巴打
識女仔最緊要睇清楚
厹 mk 除外

執到都喊三聲
但似你條女姣人地啵

有冇中出片

唔知
而家無哂聲氣

哇條女又比晒心又問過唔過得夜
都仲扮對唔住男朋友
高手即係高手

感覺最後都係冇

其實d先係受害者

樓主唔好心軟啊
繼續post

男2知佢有男朋友，有時我有去接ex放工，有d同事都見過我

條女咁柒都叫樣唔差
咁都食到三條仔
樓豬好波 早走早著

依d臭雞真係要生性病搞佢一世先夠佢還
做埋哂d仆街野一定要有報戈

繼續貼相

呢D雞同厹一定要爆出黎
警惕後人

偷食偷得咁爽啊拿

條女張圖呢

ching sick ball

支持

第一張咪有囉

十幾頁都無料黎

有冇男2樣 / icon 禁入去放大 好熟口面

屌呢d仆街實有報應

樓主你番唔到轉頭架啦
繼續post啦
你個ex同埋班狗公都唔會放過你
繼續爆料先對你有利呀

真係臭雞黎，一俾人質問就即刻問你愛唔愛我

等睇圖

水性楊花的臭西

樓主唔放閃卡都放全相啦，唔係仲想幫條女下話？

太差, 正面多圖,
好想知個臭西咩樣

咁樣衰既女...

又一臭雞 真係對女唔好咁上心

好攰，想喊，想訓
始終都有好多美好回憶

樓主之前仲好enjoy 插緊一個曾浸淫過其他男人精液既西

po 啲相嚟睇下
絕情啲舒服啲

快d po 個臭閪圖啦

佢一腳搭三船.你都仲諗同佢既美好回憶
你同佢既美好回憶,佢同其他男人都有,甚至比你更多,更美好

巴打想傾計既話,搵我地 嘻

哇 咁跨張
仔都唔係咩好人架啦
但條女仲勁

無相無片睇？ 屌你唔係仲錫住條臭閪昢

條女真係好撚賤

嘩屌 好恐怖
仲要乖乖女樣
最緊要除得快

講真 條女真係好有問題 男一一開頭都中規中矩 冇乜事 但見條女咁樣送上門 真係好難拒絕

我明，但講真你值得更好。唔好諗了，你唔缺一個咁既女朋友，知嗎？

其實條女連 profile pic都吾係你.......就知佢好多頭家

加油啊
公開佢一世令佢後悔

條女送到上門比人食
仲諗咩美好回憶丫
佢同其他人既回憶可能仲美好過同你

一定要令佢知錯呀樓主，你公開係幫緊佢

一定要令佢知錯呀樓主，你唔公開係幫緊佢

樓主加油 你已經做得好好了
中出即飛係最正確既做法
仲開poat有埋對話圖 簡直就係真男人

post

樓主點cap d圖架，用佢手機send去自己到？
想學野

一哭二鬧三上吊

睇醫生啊樓豬

on9條女有冇諗過你感受啊

叫佢收皮啦
仲咁大個女
香港咁多野玩
點會咁你同你死左去
咪比佢拋到

俾返少少尊嚴自己啦樓主

唔係block左？

whatsapp小心講野 陣間教唆自殺

只能說，呢啲係佢要肩負起既責任。我唔知佢想死既原因到底係因為冇左你定因為你出左post，但無論點我都覺得佢已經被寵壞左。

慘左你依頭屌緊啲厹 但格離 就成人台 成村厹搵閪屌 排住隊tg約女 幫你戴帽
依個年代要學識自保啊 仲中出條女

做雞都有錢收 依啲自己貼埋去真係雞都不如

咁賤既 佢想立於不敗之地
船又係佢搭 依家又要咁

樓主Post隻雞未？發姣發到咁。

佢想死我地都控制唔到

你對佢好衰？

長痛不如短痛 戴綠帽唔緊要 最緊要除得快
好過啲唔捨得分手又要呻嘅死乸型
巴打真男人

唔好搞出人命

樓主 你唔賣條女出黎 我要跳樓啦仲要割埋jj

緊係因為出左post啦 樣都出埋喎
不過我覺得
同得人講話要自殺 影埋啲𠝹手相都係裝腔作勢
真係想自殺樓主唔會知

佢有無諗過你都可以傷心到𠝹手

屌你老母𠝹手又點？調返轉比著你今日因為佢而𠝹手佢會理你咩？唔會呀，佢同其他男心玩得開開心心都唔會理你隻手𠝹斷未呀。

點解會有負皮㗎 屌你老母死狗公
定喺有臭雞阿 有男朋友仲一拖幾
俾人中出即飛條囡唔識都覺心涼

我文都未睇完 俾左正皮先
屌 真喺十個女人九隻雞
做過類似嘅事仲會話自己唔喺雞

臭雞 喺講你班臭閪阿

女人真係好自私既生物
淨係識得話自己慘

呢個post 推得好快

條女個樣都開左就咁算啦

4個負皮岩岩好啦 就係主角同配角們

你認撚真?

做得d咁嘅野，佢唔會為你去死架喇放心啦

無錯
個d狗公死撚左佢啦
唔好以為負皮左就搞掂

仲有，佢同得你講想死一定唔會係想死。呢啲咁撚樣嘅臭雞𠝹手真係當食生菜，你十年後望返佢你就會覺得自己竟然信佢想死好on9

早啲訓 唔好諗咁多喇 聽朝起身又係一條好漢

屌又係咁

最緊要唔好出人命。

但要記得佢對你做過啲咩，唔好一時衰心軟，即使我都知你內心可能未捨得放低，仲好掛住佢同會心痛。

要記得你初衷唔係想累到佢死，而係要佢上一課，明白自己做任何事都要諗後果。尤其出到黎社會，冇人會再理所當然對佢仁慈。

係，閃卡就算啦，放埋全相就完左佢

唔俾教訓依d人唔得 你諗下佢同男一男二ununun個陣有無諗過你地美好既時光？ 佢有無珍惜先

推到佢地三個收皮啦

個post可以摺得 告一段落

瞓個靚覺啦樓主，無謂再擺心機落呢條女身上

佢一早知你仲愛佢 咁樣就可以令你收手 你輸撚左啦

死左仲好 少啲受害者

𠝹開手 識止血架啦 驚咩

Live

Ching ho ball

建議你share某啲部位
佢要發癲最多話塊野唔係佢
又可以滿足連登仔

呢D女人

on99

樓主唔係洗左好多錢既 中出左條女就算啦 呢d女執到喊3聲

樓主你諗真d

用得自殺呢招

即係唔知衰啦

知衰就道左歉叫你放過佢啦 係咪？

當然你要同佢講唔好自殺

但唔代表你唔可以繼續懲罰佢加嘛

仲未撚有圖

樓主唔好咁好人

對賤人仁慈即係對自己殘忍

企硬，條女衰硬

樓主收左皮囉

根本一開始佢就當你係狗

睇到呢個POST 有D慶幸以前戴帽時無親眼睇到佢地呢D 不知廉恥既互flirt肉慾對話
如果唔係我而家坐緊監都似 (放晒佢地所有資料+對話+樣+閃卡+斬撚死晒對狗男女)
因為親眼睇到真係會崩潰+嬲到出煙失去理智

btw樓主唔係咁快收手呀? 閃卡呀,更多佢現實真人d資料就算啦
但起碼整多張條臭雞清楚d既大頭相驚下世先啦

根本睇啲圖 條女責任大過果兩條仔 你開兩條仔名 就唔開條女名 on撚79

垃圾樓主

X2

個post討論左大半都未有女方正面相睇

不能同意更加

咪撚咁天真啦
呢D自私閪 最撚鐘意係自己呀
會唔會為左你條柒古碌𠝹手死
佢仲有咁多野未做 未玩 會夠膽去死？
你覺得自己係佢心中目真係咁重要咩
人拍拖你拍拖
拍左咁鳩耐都未撚摸清條女個格。
唔撚怪得頂撚住兩頂綠帽都唔撚知
人地中出即飛就好瀟灑
你呢 ，仲俾人當狗咁撚啊 醒啦廢柴

樓豬正廢柴

諗到佢全裸係人地個廁所走出黎比d狗公睇哂

好撚嘔 同樓主wtsapp無emjio
同其他仔又心心又乜又盛 主動到
究竟有無廉恥

唔撚係呀屌 樓豬
仲想原諒佢？

咁你係到做乜鳩

好心第一頁就post哂條女啲相啦

講句自殺你就心軟 屌 見到個標題仲以為你係真男人

咪係

樓主加油 不要向後望

呢d臭閪唔抵可憐
全力支持樓主
千祈唔好心軟比機會佢乜乜柒柒

而家d港女 一話分手 就話自殺
之後個男通常都心軟
但條女唔會改 再偷食
俾男方發現 > 再話自殺
無限loop

我明，因為你仲未完全放得低佢。捱過左就得架啦，放低一段投入過真心既感情點都係需要時間既。仲要你明明冇做錯啲咩，冇對佢唔好，都要面對對方咁無情既傷害，一定係難受，仲要有個畫面比你有機會想像，我真係明有幾難受。

我都比人出軌過，只能說，要忘記一段被背叛既感情，最有效既都係投入另一段感情。

向前看啦！下一家會更好的！衷心希望你可以搵到一個真心對你好既人。唔好心軟！一定唔可以！

男一 咁都比人話狗公？

一諗到佢話件泳衣第一次係比我睇喎，笑而不語，d狗公可以早我幾日睇，由sad變嬲

其實我係咪識你

撘三船仲敢中出?

呢個女人好幼稚 佢愛既人只有佢自己
但正因為咁 佢內心特別怕孤獨
寂寞無法證明佢既吸引力
所以佢想無時無刻都被愛包圍
佢想通過別人去肯定自己
你地喺佢眼中只係得溫度
你地可以係任何人
呢啲女真係好可悲
咁樣都好 徹底粉碎佢既樂園
比佢一個睇清楚自己既機會
樓主我只能講辛苦晒你
希望你唔好對女人失去信任
如果係你會仲辛苦......

你估下囉，我啲comment又唔撚應。

樓主振作
記住唔好回想美好回憶
不停回想個賤人所作所為記住個賤人係不值得原諒嘅
你個人會舒服d

賤啲講句 就咁睇條眉都覺得柒 咁都話唔差

約日睇星，日落日出唔係狗公？
知人有仔仲要單獨同條女飲酒都唔狗公？
定係你做開？

條女閪痕？又過夜又游水姣撚到出汁
仲有樓主 你個ex邊到靚 就算唔講堂眉柒 都好普通啦
啲仔就唔覺特別厹 你ex就真係究啦 主動flirt人 比起仔更加應該post多啲女 佢真係好噁心

BtW 欣賞你真漢子話飛就飛 唔似有啲人戴綠帽仲要扭扭擰野呃自己條女無對佢唔住 幫你推

閃卡？

好中point

你條女係雞呀

有相睇未呀屌

不要都罷這女人 專一女人真的那麼難？

我買左件好靚既泳衣呀

skip 住黎睇 想聽日一次重新睇過

話唔定無屌到

係我影得柒

事主？
咁幫口嘅

冇屌到就唔係狗公？

同埋 你唔好後悔你擺左呢條女/班狗公嘅資料上黎
如果你要求admin del post 我會睇唔起你

男人黎㗎嘛！綠帽由頭戴落腳仲上返頭兩轉
你咁都忍到？原諒條女？

係我就攬炒
要全天下知道呢堆狗公淫娃

雖然呢個行為好小學雞
但我覺得 呢個係你付出咗咁多嘅少少回報

報復嘅心涼感受真係好正
記住連登有愛

垃圾女人

屌咗啦我估

樓主 ex仲有無搵你

我驚你難得冷靜左睇返又唔開心咋。

ON9 咁叫幫口
明明樓主條女煩到

得罪講句,第一眼睇到你張wallpaper 已經心諗,唔係就係呢個呀?
咁普通,甚至有少少樣衰都咁多仔吼? 到後邊見你話你EX都算幾靚女
我當堂 黑人???

有

咁我依家睇

平心而論 個兩條仔都唔算狗公
又大心心 又乜又乜
條女主動到咁
唔食就奇

樓豬唔好sad啦 香港仲有大撚把女等住比你溝

睇得出佢係被動狗公
數下你條女Send左幾多心心比人
煩到

唔開心睇下留言啦 自己屈住屈住會爆煲

唉 個樣正正常常都咁
香港女真係冇希望

做得好呀ching

一陣連登仔又屌你係男一

我d ex都好靚，ig 個個幾千follower, 係唔知點解今次佢真係有種吸引力

雖然遲咗 ,如果佢真係𠝹手,幫佢報驚已經係仁至義盡

買翻嚟架

兩方面都有問題啦，唔應該單鬧一方。兩方面都只係嚴重程度既差別罷了

20頁最基本既女圖都冇
晒鳩氣

呢啲女 未撚到人老珠黃都唔會定性
千祈唔好一齊返
受苦嘅只會係你自己

其實有冇正面圖

如果唔知bg就咁睇對話似條女猴琴想食男一

條女發撚哂姣咁，比著你都襯機上啦

係跟本想食男一啦
個女約個男遊水
個男話睇星星算

連登仔聖人黎

無閃咭就無乜跟進既興趣

如果男一睇到佢全裸都冇屌條女 條女一定好豬

唔怪得香港搞成咁

有幾耐風流有幾耐節墮
條女同第二條仔扑野果陣有無諗過樓主你？
你話你唔想搞出人命,但佢同人搞果陣又有無諗過唔搞出人命？
用死黎拋鳩你即係鍊住你春袋,比人鍊春袋唔通你好享受咩
佢越要咁威脅你,你越應該搞大佢
如果條女真係想死會唔會通知你 ?信佢一成啦

樓主真男人 最撚憎啲臭雞

屌你老母 係條女撩9佢 你唔撚開埋條女名？

游水關咩事呀

如果我係你 我唔會理佢 唔會比佢搵到
咁樣佢先至識得接受現實同埋反省
依家佢仲只係想解決問題
同埋你都需要時間諗下自己有咩問題
點解會鐘意呢種類型 了解多啲自己無壞處

又騎人又咬人

屌，條女仲要話上佢屋企

巴打好波

講真 真係鄧男一慘

正常人都拒絕叫佢唔好咁做啦
唔係話條女唔係雞
但條仔冇多番冇拒絕就明顯係狗公

不如玩下game theory

1.條女搵得出面愛你有限(分分鐘係最後果個)

2.偷偷地玩唔會想揚開去

3.依家基本上已經揚開左,但如無突發情況唔駛幾個星期已經無人記得,身家又清白番

4.話界手只係緩兵之計,利用樓主仲care佢既心希望可以無further loss

5.界手或任何方式既自殘自殺行為(一旦發生)只會引來外界報到,變相更揚

6.以男1 del fb 既速度相信主角們一早mon緊post

結論:
係,佢可能真係會有自殘行為,但絕對唔以搞大件事為目標。唯一做法就係睇住尼個post防止further loss. 最後可能以死威脅樓主搵連尼del post。

利申:生命可貴,不鼓吹任何人自殘自殺

男一係賤㗎啦，但佢比起男二嚟講係被動少少，最賤根本就係樓主ex，支持樓主放閃卡

條女先係最大責任嗰個喎，周圍撩仔又姣仔啲仔一定落撘㗎喎
放嗰女仔啲資料上黎俾眾巴打提防下佢仲好啦

正常人會叫拒絕？
你唔好屈佢係狗公黎淡化你條女嘅行為啦

其實男一算係咁

閃卡唔會有，分分鐘犯法

放佢樣上黎啦

仲係我條女？？？

點解會cap到咁多圖？求教
Btw 支持樓豬

比我唔撚忍約佢出呢一巴聲星鳩佢

Po埋全相咪知囉

有食唔食，罪大惡極喎師兄
比著你係男一，你會咁樣扮聖人咩

等睇樓主做第2個連登小李

ching ho bo

有無爬文嫁
指紋解釋再web wts

Btw feel到樓主由嬲>恨>死心>心軟個變化⋯

正常人既程序嚟

有閃卡未

自膠

係我中出都費事 即飛…

樓主搵果兩個男黎出氣
狗公化佢地

跟本樓主都仲保護緊條女
要死心就狠D啦
拖泥帶水r水吹

雞係要比錢屌 你ex雞都不如

如果係男一開post 話有條女想主動上佢屋企 但條女有男朋友 唔知食好唔好 肯撚定比人屌佢傻撚左 有女都唔食 仲上黎問

覺得樓主好廢，唔係男人

屌 又要我講 賤啲再講句樓主你都on9 我識啲肥婆都千幾二千followers la 只要較public/係咁hastag以為自己係kol就得 你on99唔怪得被笠帽

條女比人屌/幫人含個陣又唔話要界手嘅

條女真係好撚顛

一腳踏兩船 我仲可以理解到咩心態
三船到底係

on9 狗公定義係咁架咩?

依家係你條女似狗雌係咁撩人喎

btw, I know that feel
情況同你差唔多, 但...走出左, 又沉番船
慶幸既 我無辦法睇到D對話..
只會得閒就瘋狂FF下佢地既對話
同比你更難受既D畫圖..
個種痛 到依家到感受到
就算過左咁多 睇到有呢D Post 個心都痛 都會眼濕濕

仲話人地無多番拒絕
真係食撚獴左

快啲分手，下個更美麗

Btw 咁mean 都係想樓豬快點醒
唔好將責任推落d男仔度
清醒 條女比帽你 中岀即飛做得岩
唔好再聯絡 唔好再諗
早d訓

因為樓主對ex仲有愛呀
相信佢第一張相wallpaper係果陣太嬲唔記得左轉返

樓主由睇到ex wts對話好嬲cap晒圖
之後恨佢po上嚟網絡公審
最後比巴絲們說ex的不是已經死心
但當ex用生命嚟威脅樓主 樓主已經開始心軟

以我推斷樓主依家個心應該抉擇緊
究竟應該心軟放過心愛嘅人 雖然帽咗自己 但仲嘗試幫佢諗藉口
定還是繼續聽巴打們所講 公開晒ex嘅嘢

最後 希望樓主睇到
你開咗個頭就預咗會有人back up
Btw 屌佢老母臭化雞

希望樓主可以將所有怨恨都放哂落個女仔到，唔想見到呢啲賤貨比人原諒

唔好心軟

但樓主已經比好多巴打勇敢
係一個咁傷心嘅情況下都cap晒圖&開po覆po

有好多人收埋唔敢講出黎

應該知你係邊個了

佢post出黎個時根本傷心 係嬲
現家樓主見條女好似好慘又心軟 做乜鳩啫

比著你拍拖深愛過對方
即刻對方對唔住自己
但一時三刻係好難會即刻放得低
所以樓主依家會心軟乃人之常情
不過到過咗一段時間
樓主回想返自己帽事嘅果斷開po
係唔會後悔

屌那媽,你up唔up圖,我真係who fucking cares?
但心軟就唔係男人,除非你話佢周圍揾麻甩佬,我都無所謂,咁大家開心
唔係的,就即飛(真心唔好再出啦,小心有病)

諗清楚眼前既女人值唔值得你去心軟去原諒
呢樣野得你知

老老柒柒喇追左咁耐post
見樓主淨係想屌果兩條仔就知佢未放低仲留戀緊
好撚心你啦 咁撚大頂綠帽笠落黎仲幫撚住條女 橫睇掂睇都係你條女責任大啲

驚有so-called 法律責任咪post條女既電話 fb 全名出黎 不過睇撚死你唔敢

絲打多謝你

樓主正垃圾

相

比人帽過 最後悔就係個陣冇擺佢上黎

樓主而家咩心情

係你個ex chur9人喎
wtsapp個男二講嘢同你一樣咁hea
反而係個女嘅不停喺度心心心
唔係話果兩個男冇唔啱 但喺唔狗公得哂囉

呢啲女咁撚cheap 公開個正面圖呀ig fb嚟 等巴打睇路啦

開始理性返 分析緊有啲咩po得有啲咩講得

不過放心喇 最後樓主都係唔會po ex嘅相
等全能嘅連登仔喇

支持樓主！希望你唔好心軟

樣又開左，我想達到既目的又達到左
想告一段落，好攰

想訓但又想打機但又想溫書係咩心情

夜啦瞓喇唔好諗咁多
放心喇 瞓醒好快會見到post2

希望樓主做到同個名一招收佢皮
依D賤貨唔應該有男人接收
po哂所有野出黎等各位巴打睇路
要佢永不返身，皮帶扣都收鳩埋佢

痴左線囉

樓主加油
依啲臭雞比著我實整場大龍鳳玩柒佢
好似之前有鬼佬都玩過 係YouTube有
打電話上電台扮求婚再踢爆出軌
之後同主持人圍屌條女
聽到條女崩潰到痴線咁講嘢真係由頭爽到落腳指尾再返上頭頂彈走頂綠帽
不過電台都厭佢仲算私密
始終電台小人聽
比著我實現場叫曬啲同事朋友親戚嗰啲
黎個真人show
扮求婚又好咩都好
總知推到佢最開心嗰下就黎踢爆
一炮火手

po埋佢點樣向你求情比我地盡情恥笑佢

死懦夫 冇撚用 驚呢樣驚個樣
閃卡唔post都算
正面相都冇張
隻臭雞講界手就嚇撚到你咁
佢死佢事啦
佢比人屌 開心緊個陣
有冇諗撚過你知到個刻感受呀
冇呀柒頭 醒下啦

屌 撳錯

大家討論緊個樣就係WhatsApp wallpaper個張
點睇啊

等樓主一po條女電話出黎
巴打們就可以瘋狂約炮
既可滿足條女既強烈慾望
各位毒撚處男仲可以趁機會同身經百戰既名妓交手換取實戰經驗
簡直WW雙贏
我宣佈連登第一屆輪大米比賽正式開始

有無事主既fd幫事主伸張正義

巴打加油

樓主你都係食撚屎啦 一開始放得上嚟就預咗all in
你老母比人嚇一嚇就話收工？借連登黎溝返條女
結果就放哂狗公既資料上嚟 咁你條女d資料呢？一隻手掌拍唔響㗎。

你今日放過佢 日後就變左你自己壓抑 佢唔會多謝你 只會繼續出去食仔/比仔食

完手未呀?
死得未呀?
錯嗰個又唔係樓主
理撚得佢死啦

樓主同條女一齊左幾耐
平時相處模式係點

女人都係on撚9

希望樓主放多一張佢平時個樣
比巴打咪中伏

btw 你個EX 係臭雞呀
當你傻西 咪返轉頭

起馬放多張正面相警惕世人

一定唔回返轉頭

8個月

一齊返放學，行下街做下愛
同普通情侶冇咩分別

連登巴打咁勁，想搵一定搵到

個人認為wallpic都昜認

正面相就念佢爸爸幾好人對我幾好就算啦

起碼冇咁蝕

講左咁耐 又唔比圖 有咩討論價值
你要保住條女你就唔好放上黎仲比埋兩條仔既電話啦

樓主條女係咪姓陳

兄弟 同你一齊打下csgo 解下悶

根本條女姣到出汁 又成日send心
條女送上門冇理由唔食姐

Agger
身為女人都覺樓主條女好姣
西痕周圍聊扑野咁
根本唔怪得男人喎
條女自己送上黎傻既先唔食

應該叫果兩個男既放返條女既資料出黎警世
樓主垃圾無撚用 綠帽係佢應得

仲未有起底組起條女出黎

有冇同ex對質既對話圖睇下 想睇佢點扮野

有無道歉圖求情圖睇下

樓主到爆咗一半大鑊之後都仲係畀個女人控制到
呢個女人好恐怖

樓主好過啲淨係識傷心嘅廢柴
爆佢老母大獲

姣婆遇著胭粉客

跟進

條女既圖呢

樓主去驗下身好d,隻雞都唔知有無性病

屌你老母
樓主正一廢鳩

公開條女啦樓主！唔好再出現受害者！

到底有咩效果
咁就已經滿足你
根本就冇懲罰過佢
至少唔好比其他人受害啦

起佢老母底啦班姦夫淫婦

比個post佢老豆睇

得罪講句，你條女仲淫過果兩條仔
主動到呢
肯定係追撚含果類女仔

留個靚名

巴打你個ex okay wor, good taste

Wong big son

等左成晚圖都無張
Ching唔係心軟呀嘛

見到樓主放我都好想放

條女同一人？

無圖？屌你老母

唔同
不過都係臭雞黎

企硬 係咪好嬲

有冇條女D相睇下啊，等D 兄弟認清楚條臭雞

開個新post講，唔好學樓主咁廢做事畏首畏尾

樓主呢d女仔先係正野，識追撚含
我係你唔會飛佢，一定調教到玩多P再帶去sex party，咁玩法先係物盡其用

佢已知三船
其實仲有

點止自來 直頭係免費

免費臭雞

唔關兩條仔事喎

黯睇對話都係你ex不停姣對方

咪係，，想公審就放條臭雞個樣出黎啦，on撚9，擺明樓主仲好撚中意條女，仲係唔撚醒

睇到樓主仲幫條女講說話
唔信會有中出即飛

帽事既

果斷正評 樓主好波

樓主好波，正評

貼埋相就是英雄

講下中出即飛過程

樓主辛苦了

樓主真係好撚廢
而家係你條女錯
就貼返佢相出黎

綠帽唔怕帶 休息下 過一排就會搵到個更好

仲未出樣? 快啲出樣警惕下大家

做乜咁大勇氣唔驚性病

死圖啊

留名慢慢睇

真男人

有正面圖未？？

well done bro

睇到佢問佢鍾唔鍾意游水果下笑左
我買左套好性感既泳衣

好一個中出即飛 做得好呀巴打

我一路向北，離開有你的季節

賤女人

有冇Ching 知道班狗男女邊到返工？

樓主我等緊你爆條女啲嘢出嚟

anthony so ig private 點睇呀

隻雞先係重點呀屌

收皮啦，條女又唔係靚睇乜撚
我想睇樓主霸氣飛臭雞whatsapp圖

@anthonyso0816 • Instagram photos and ...
› anthonyso0...
+852 HKIG 0816 Leo 2017 DSE Lasallian Directing Acting Backstage crew LSC Drama Team Captain 19th & 20th JSDP Walk With Drama ...

喇沙仔

仲諗住入黎睇下樓主中岀條女既圖

屌,以為係閃卡

29頁都未有正面相

我要中出既圖

樓主驗下身啦

正皮比巴打

樓主 佢講比你聽𠝹手就姐係冇問題啦
又有前科姐係唔會死
唔洗擔心 佢自殘搵人安慰拎光環

高汁

樓主食屎la, 條臭西正樣圖都無張
樓主太廢la

呢個post 值得推

有圖有樣有對話

咁都忍到唔爆鳩佢
我都試過比人呃，好明你心情，但係我一定做唔到你咁冷靜

真係出雞多？

ching ho ball

第個講我就信

想睇你飛條女個陣既conversation喎

推到一齊搵圖
faebook 見到一張唔知係唔係

死臭雞

連登真係好多厹
係咁話兩個男仔無問題
真係正人君子就應該有女仔撩都識拒絕la

男一仲要知人有男朋友

好嘔心 完全係姣溝緊

點解個個巴打都係post狗公資料
而唔係自己女朋友
明明佢有三船

唉屌 我都比人帽過2次
不過留唔到証據 2次都係完左幾個月傷心完之後先發現

樓豬你要頂住
一次不忠 百次不用
你咁易放過佢 只係助長港女歪風

見人有仔佢姣鳩你都唔應該
試過畀女姣 但知佢有新仔就小聯絡

on9, 條女西痕送上門都唔食呀?

無責任下中出?綠帽仲要怕??
綠返佢地轉頭啦屌

有得食唔食..

分左手就block鳩佢啦 仲係度聽佢講𠝹唔𠝹手做乜撚野 佢自殺關你撚事呀

啲厹幾堅 受姣婆 唔知條仔乜人都照去
輕則畀人放上網知你係賤男 重則畀人打到殘廢都唔出奇 可能死埋 點知對方咩背景

強帖留名

Sturbacks

細路 你真係以為食咗冇手尾 有啲女既仔癲起上黎插你幾刀 你插佢條女 佢插鳩你

一齊嘟係個嘴先

影撚衰d女人 真係正一臭西

呢個係邊個

睇到喇

講咗咁耐 條女個閪咁臭 都仲未捨得放圖畀大家欣賞姣婆咩樣 𠝹手咪𠝹囉 同你冇關係既人理得佢 分咗手 朋友都唔知 你係佢乜水 前男朋友呀 好聽啲咋 基本上 路人甲咋 咪咁天真啦 十幾歲人 六歲細路知道做錯事都識流馬尿啦 唔係𠝹下手流馬尿 仲鳩憎人用死去威脅 咁諗既人根本最自我中心 算鳩數啦 要死唔係咁 係無聲無色一野跳咗落去 呢啲真的想死啦

男一

屌 全部對話圖
臭雞圖呢

成個女人咁樣 幾多歲 帶你睇星仲坐交通工具 我有車咪隨時車震條女？

推呀
樓主自己都驗一驗好
呢啲臭閪分分鐘有病

傻閪咁款 毛都未生齊咁 都呃到西屌

求地址，想飲啡

約埋一齊拎簽名

旺角近黑布街個間(好似係)

其實我覺得條女最撚賤
呢個男一都賤
條女？好撚嘔心！
呢頭扮撚曬野話覺得對唔住男朋友，嗰頭就問人識唔識游水，約你去沙灘去唔去
你屋企過唔過得夜

姣撚到出曬汁！真係出汁！攞去搾汁嘅話成杯野都係臭閪姣味嚟

垃圾樓主 閃卡都冇張

條女姣到出汁
支持巴打

過唔過到今日都成問題 可能俾人炒
又可能call sick 開房

呢d女你唔出佢樣 佢會覺得樓主你都廢既 少少野都唔敢做

一腳搭兩船就可能有狗公啫，三船喎
條女仲唔係雞係公廁？
放班男既相又點呢？問題淨係喺佢地度咩？

利申：標題黨

我想見偶像

講真啦
Lihkg都大把狗公
Block好過

真 留tg個post超撚多

睇到嬲
屌你表面做到好似想條女衰但其實句句都暗啞底幫緊你條女
人地話佢樣衰你又話係你自己影得柒
咁你條廢柴就po過正面相證明下啦
你知唔知狗公定義係咩
明明係條女自己閪痕搵人扑野
你又好似不願面對事實咁屌人狗公多過自己條女
佢地係有責任但條女好明顯責任大d啦下話???
哦 姐係爆狗公電話名你又唔驚人地自殺
條女講兩句就當無事
定其實你內心接受唔到自己條撚滿足唔到佢所以自卑
諗住屈人做主動溝你條女呀
我係你就啦啦臨貼返d相做返英雄啦

不過有對話都好過其他純9up po

樓豬擺明覺得千錯萬錯教係狗公錯喇
明明隻雞先係最錯果個
如果唔係點會只放狗公相仲下下護住條女
樓見到有人話樓豬真男人真係得啖笑

闔我地咩事

有片未呀

唔關你事就出番去啦 屌你老母 戇鳩鳩咁

有冇床照

That's mean gay

咁你覺得關你西事
點鮮又入黎托柒
西西地

樓主做得好

屌你個樓豬
正一北京coward
條女disrespect你咁撚耐
到呢一下你都仲顧佢感受
做人徹底d 一就一二就二
你唔比d教訓佢 一個星期後就同第二個玩緊69啦
睇你都仲心軟真係想嘔
對他人仁慈等於對自已殘忍

Btw 加油啦

留名一身蟻

笑到痴線成個tb咁款 咁撚柒都有女溝咩世界

男一咁撚樣衰都衝
可以幻想到臭g個樣有幾豬

巴打 你唔係咁都唔post 隻臭雞出黎呀？

臭雞

曬尻曬我D時間追Post

垃圾樓主又係心軟

ptgf鄧x怡食完必利痛自殺之後依加咪仲係生勾勾係到食雞脾

樓主咪post 左相

looks very juicy

中出即飛完全合理

厹

屌你老母咪撚心軟呀，而家心軟同叫雞沈船有乜分別
人不可以貌相，乖乖女都咁撚姣

係唔食

樓主唔好潛水啦

乜資料都無, 起乜

有無人confirm 下係唔係呢個

成晚都冇條臭閪圖

佢要死一早死咗啦
唔駛威脅你

小朋友黎 樣咁柒

死臭雞死狗公

留名先~

雖然唔關我地事
不過檢舉臭雞我地好花生

又多一個player
仆街港女，睇個樣陣唔似咁姣...唉

呢啲賤人 死不足惜

樓主唔怕有病 中出隻雞

做得好呀樓主 支持中出即飛啲臭雞

喂樓主 佢不仁你不仁喎 唔駛同隻臭雞講道德架喎

閃卡呢屌你老母

影衰喇沙仔

咁柒都食到

有無你同佢攤牌d 證據呀樓主

女人講feel

就算唔po閃卡比條女正面正常相睇下得掛

其實睇人WTAPP都幾仆街

但樓主做得好

而家0的臭雞...

追曬33頁回覆,好明顯果兩條仔都唔係主動果個喎,擺明係你條女姣鳩人送個閪上門, 樓上d巴打講話人地狗公. 你知唔知狗公係點 狗公係條女唔so佢 佢仲要係咁chur人係咁不斷自己開話題聊人 但好明顯而家係樓主條女係咁姣鳩人 又約人去游水又flirt人係咪好掛住佢 仲sd大心心 真係淫到pk

btw:樓主ex係咪讀幼教

做得好 好撚過成日有d仆街又話嬲又話帽又盛咁但最後乜柒都唔夠膽放上黎 垃圾

樓主都係畀條女食住㗎喇

做女人真好，閪痕派完帽，話𠝹手就可以乜事都冇

就咁睇呢張相，個樣有90%以上似我家姐嘅後生版
btw，婚已結，仲生咗兩個小朋友同已就40歲

點睇都係條女姣 多過d仔狗公

樓主真男人 好過好多濕鳩連登仔無膽又想搞鳩人

硬係好似邊度見過樓豬條女咁

btw,果兩條仔係比你條臭雞女友主動多d
有人送上門冇理由唔食(唔好無啦啦講道德)

響呢件事 如果係我自己
只會怪個女人
唔會怪兩條仔 有邊個有個唔樣衰既女窮追不捨咁主動送上門仲話主動要過夜而自己可以輕鬆拒絕,後生細仔點會諗咁多

條女淫到過左份

推爆隻臭雞

擺明條女問題多d

閃卡呢

留名支持 真男人

樓主唔應該怪兩個男
好明顯係你ex姣到離譜

係咁約還係咁約
一隻手掌__ __ __

就算比人係咁姣
知人有男朋友就果斷拒絕啦
仲反約人出去, 又暗示可以留底屌閪屌天光

一

條女真心唔係好靚咋喎

你條女果樣都唔掂

唔洗可惜

嘩呢d女執到喊三聲，咁主動周圍R撚屌佢

仆街 你條女發動攻勢架啵

香港地最撚姣同最收兵既唔會係真女神級，一定係中等但係未去到豬西既女
太靚真係女神級既，有小小腦既都會有d戒心，驚畀人笑做兵/etc，多數得d無腦兵/不自量力兵

豬西唔駛講

男人對中等上少少既女既感覺戒心低，不知不覺地做左兵都唔撚知，所以呢類女好撚知道自己優勢係邊，機心不知幾撚重

呃撚含一樣啦
女神唔愁有得揀
豬西認命買碌假鳩，叫ptbf算啦
中等上少少既女先會呃撚含

"你唔信?" "你愛唔愛我?"

classic shit test

巴打好波, 撐你

抵樓主比人呃
都依家都無圖睇

垃圾

臭雞扮乜撚野可憐？
垃圾
影衰女人
你只係差在冇企係條街到炸雞！

好波
支持

說好的中出故事

真係黐撚線
呢條真係狗女嚟
啲男嘅真係冇咩野
咁樣唔通唔屌你條狗女咩
咁樣獻出嚟真係抵玩

巴打, 撐上, post哂條狗女出嚟
真男人

睇完啲對話，我覺得你條女有問題好多。個男仔冇主動過約你女朋友。你朋友又心心眼又sd哂大心細心。咁主動，算啦

條女的圖呢??
唔係放過呢D仆街呀??

po 條女出黎啦,屌,唔po你點下道氣

巴打個ex住九龍定新界

根本係條女問題，樓主狂爆男仔個啲電話做乜柒

根本連登就好多厹

狗仔式

最撚憎 呢d女人

臭雞屌你老母

第一頁已經有啦！

1) 條女擺明閪痕
2) D仔係仆街 但有女撲埋身 唔通扮聖人?
3) 用一腳搭三船黎形容呢個事件絕對唔正確
搭X船係X船都係男女朋友關係 但似乎呢件事件入面得你係正印被帽
所以標題應該改為
"綠帽男驚爆大食前女友廣納SP"
4) 況且我唔相信條女咁大食剩係搵得兩個
你睇埋其他APPS可能有更大發現

成隻狗乸送上門 唔試下都薦對唔住自己啦
果斷拒絕 睇下你條女姣成點先啦

我接收你條舊菜

𠝹手！就心軟！
𠝹西都唔好心軟！

樓主千祈唔好心軟阿 依種人死左要落地獄架
佢做得出咁既野死係應得 唔需要介意

驗身未

真係好淫！
應該幾大食！

樓主希望你會睇到啦
你諗下條臭雞，同其他仔flirt個陣有冇諗過你？
答案好明顯
你諗下條臭雞，約其他仔個陣有冇諗過你？
答案唔洗講
佢老味個臭閪，明顯閪痕想俾人插啦
你要記住，本性難移
雞性就係雞性
乜撚野嘔完出黎變撚左全裸？
除完衫出黎自動騎上去捉住人地條臭撚插入自己個臭閪到炸！

屌 係唔撚係女主角黎架
你post張矇撚到咁

唔撚記得加密

條女係仆街
但作為男仔知人有仔要識自己避啦

比人呃左咁耐都好意思話中出即飛 到底知唔知個字點解
仲要條女公廁黎 掂完佢之後都要洗手啦 咁污穢都夠膽中出 都唔知會唔會野到性病

想睇講分手嘅whatsapp對話呀

條女都幾樣衰

似係 開名未

IG呢

你個ex個樣都幾唔掂 咁都踏到3船
香港地真係有閪就乜都得

推下先

好狗 對住其他男仔仲要傾得咁開心，分手岩架啦

原來係三萬yen 一直以為港紙咁貴

想睇臭雞咩反應

係咁對唔住對唔住對唔住

樓主條女係咪讀ive 幼教

條女好正？樓主盲撚左？

有得比你射 你射唔射？

咁撚恐怖既女都仲識心軟
自己有仔仲西痕四圍媾仔
而家佢唔係受誘惑果個
係主動派西果個呀
第二朝醒左第一秒就諗起d仔仔要心心咁講早晨呀
唔係一直被狗公滋擾，係200%送上門
仲要大話連篇
一睇果句你愛唔愛我信唔信我果句，見你打信果下佢一定係嘰一聲咁笑左出黎加心入而講句正傻仔啦，分分鐘仲cap圖share比好姊妹/其他狗公一齊笑尻你天真呀

死臭閪，死厹，垃撚圾

又係臭雞一隻 淫婦一名

樓主是咪默認咗係呢條女？

仆你個街 樓上有ig就開名 開樣啦 屌你老母

樓上位ching摩牙IG

唔係默認，純粹想回應係咪盲撚左
我唔應該quote 埋圖sorry

咁撚多都話無
追post 啦柒頭

Ok, u win

主動話去石澳睇星星wor

冇條女既圖啊 柒頭

仲要個個講到無問題咁

信唔信一post 條女既TG 出黎即刻極多人去hi 佢

睇堂眉都知係

D中出相呢？

點解條女身有屎都唔del whatsapp 對話？咁撚蠢！

聰明人係唔會玩出軌

成個689咁款

手尾又長又多

我唔知你班狗公點諗啦,
可能而家d 細路思想係咁on9, 咁無野好講

正正常常呢d 野避到就避
話知你36G 朱千雪 定36E Emma Watson
一諗起手尾長到仆街
仲要冒住比人笑鳩你既風險
不了

利申: 知道你班狗公唔諗咁多架啦, 見過好多

完美解釋

有冇手足幫狗公叫外賣

閃卡啊仆街

話個女仔係狗乸 咁食狗乸果d咪厹囉

條女個樣呢
你唔好同我講wallpaper 果張係呀😂😂😂

想睇

之前又問"你唔信我?"

呢個post 做乜鳩，唔係清算ex既咩？

狗公就死撚開啦

唔用腦就咪衝出黎柒啦
盲閪狗公

自己睇第一張圖啦垃圾

我就唁信條女淨係得呢2個

肯撚定有其他, 但人地就唔撚show 佢

你睇呢2隻小狗公

鳩痕, 知人地有仔都照上
而家咪比人放上黎恥笑囉

柒左就縮啦屌你老母，個張咁撚樣叫圖？

呢啲招數係人都識用啦😂

哇做到咁，駛唔駛呀

戇鳩
洗唔洗比埋全裸圖你?
鳩痕就thisav 打飛機啦垃圾狗

幫手報警就得，你可以做既就係咁多

女人最叻咪呢d
比撚哂綠帽你由頭笠到尾
都仲可以扮可憐博同情
巴打 你同情佢既話 到時冇人同情你
你到時唔好上黎又呢又路

講咁耐又唔放條女既相，垃圾

戇鳩仔仲死撐
標題就寫到明 多圖 ex一腳搭三船
入到黎兩個男既就多圖 女既就冇圖
唔好再撐 係柒就潛水啦

我連佢係邊都唔知

真係自殺仲會同人講禁多咩

你報佢個地址就得架啦，起碼有做野先

戇鳩咁都信

如果真係咁 你重會唔會信

同佢講 我會盡人事幫你報警 然後cut線啦 仲講咁多 同佢有親咩

第一張圖
你拎住出街, 撞到條女你會認唔到?

叫左你盲撚左就收皮行撚柒開深潛啦on9仔

仲死都要嘈

飛得好 臭雞

好波，等睇
between 有閃卡未呀屌

佢自己攞黎 一時之快同刺激造成日後不滅既後果
係因果

啱
話幫佢報警睇下佢有無淆底

咪話報警 然後cut線 你死你事
呢d女仲同你有關係一秒都覺自己戇鳩

搵人開定2

巴打
分左手就唔好當佢係你識既人黎

即刻報警啦on9
有事=救命
無事=佢浪費警力

屌，呢個ig唔係你條女就講唔係啦， 伊伊哦哦咁，一陣屈錯第二條女你 於心何忍

朋友

講到樓主係囚犯, 一定要答曬你問題咁

樓主好撚垃圾 由頭到尾都仲係要攬條女 根本最撚大責任就係條女 話緊你呀姣雞

3條船 1人1萬

痴線男一咁撚樣衰都主動姣

救人一命 勝造七級浮屠

當話跳嘅係你身邊人 絕對冇你講得咁輕鬆

支持樓主網上劏鳩條女
帽主

條仔真係好柒，正一姣婆遇著姿粉客！[/size=6]

走啦柒頭

一打唔洗找

張相係你條女？

準備揾人開2

樓主心軟左死全家
利申同你有相同經驗

4個都係中學生 ?
有creampie圖未

雞嚟架屌

好好笑啊

叫條女直接揾男一埋單啦，唔使死嫁wo

仲未有閃卡
做咩要幫住條女

準備可以開2

推到1001